菲林新手 求高人指點

平時用開數碼相機 今個暑假突然想試下菲林
比下意見 唔好屌得咁甘
大家都share下自己嘅作品啦

慣左有得即刻睇翻 所以就位成日就得唔好 幾張都crop過

用緊 canonet ql17 giii

你睇下林夕 辛奇壽司同深山啲相先再影過啦，連登佢地三個影菲林影得最好。

又擺人上枱

睇左 都係翻去再修練下再出黎

深山大盜有冇咩意見比到

呢幅辛奇用velvia影，初頭都fake左呀叔以為用數碼，你學下人地對時間捕捉同個構圖，另外林夕有幅Ilford 係尖沙咀嘅黑都相又係幾好J

其實講真，菲林最好放心影爆啲
菲林對暗位好差，對光位好寬容

得nevative可以，除左portra 160同ektar之外。

試下正片EV+1 或 2先啦

個人認為你可以行近啲影 好好運用個焦距?
另外想問下巴打對部機點睇

不蛇果揾我？

係，幅相唔知係邊。唔該你貼多次。

街拍用50mm真係岀嚟獻醜

我無under

LM睇相

Post過好多，你自己爬下文啦

咁一定有新作架嘛

無啦，呢排返工好忙無時間